長沙灣呈祥道山坡現懷疑人頭骸骨

呈祥道斜坡現懷疑人頭骸骨。下午1時許，一名52歲行山人士途經長沙灣呈祥道一斜坡時，發現一個懷疑人頭骸骨，警方接報到場調查，檢走該骸骨，交由相關部門處理。

我諗起恐怖在線有個女師父講，用天眼睇到之前有個阿伯失蹤坐左係山邊一個好明顯既地方但無人見到佢 直行直過，佢就黎唔得，係幾個月,半年前既事，唔通就係佢。。。

到宜家仲有水魚信呢啲

不如你去住下 雅都花園C座一個雙連單位

解釋唔到就唔信
同廢佬問你係唔係現場
要證據證明共產黨控制港共一樣

你講呢個單位同而家講咩天眼有乜關係？

附近有個墳場
墳場附近有好多馬騮
成日搶野食

信"呢啲" 只係指天眼??
龍門任你搬

淆底咪講law, 唔洗搵藉口咁肉酸

係呀, 我用屎眼都睇到呀

又話天眼見到，咁做咩唔去救人，笠水呀？

既然佢坐係山邊好明顯地方 咁點解唔落山 係咪又結界積屍氣

你送比我 我又唔介意住啊 弱智仔
仲有就算真係唔想住凶宅 都唔一定關驚鬼事
更加同唔信咩天眼冇關係
不過睇你呢犯埋呢d低級滑坡謬誤都唔謊高智力
我唔怪你

傻西柒頭, 我點撚知個師傅點解唔做?
我問梗你你去唔去住, spin勿春呀柒頭

似係你將天眼呢樣spin去凶宅多啲

話係結界,D人睇唔到佢。。

作故仔

成個post比你污染哂
唔好咁肉酸啦 唔失禮咩

又係波台狗

代表啲咩？

成個POST都可以9唔答8

“懷疑”人頭頭骨
會唔會係馬騮頭骨嚟?

大字就有point架喇咩咁你肯解釋下個單位同天眼有咩關係未呀柒頭